---
title: Fit4Four? Shit.....
subtitle:
date: 2018-02-20
tags:

---
Hallo blogje van me, vandaag weer een studiodag gehad. Mijn projectgroep was wat later, toen we gingen zitten was er nog een lid niet aanwezig.

Het bleek dat hij zich had verslapen en zo snel mogelijk naar school probeerde te komen, toen hij eenmaal aanwezig was werd hij door Mieke opgehaald.
Uiteindelijk hadden hun een gesprek en het bleek dat hij niet genoeg punten meer kon halen om de opleiding te halen.. dat was echt een super naar moment om er bij te zijn, ik vondt het echt heel zielig.

Ergste is dat het ook bij mij kan gebeuren als dit kwartaal niet goed gaat.. pfff de stress begint te komen hoor..

Weet je nog wat ik in het begin zei? "I can do this" nou ik ben benieuwd...
